我係普通香港市民

我612之後真係太嬲所以加入大家抗爭
亦都有參加數行遊行集會
前日都有出機場

唔理係咪有鬼 唔理係咪個女仔比黑警惡意推跌在先
我接受唔到琴日發生既事
我唔係良好市民但我有良知

對唔住 我先行退出

咁你就收嗲啦
要退場駛撚你通知咩
分化撚

收皮啦p牌 帶風向

女 firstaider比人射盲

Show Blocked User - 綠絲
善用不推文功能

咁唯有祝你好運 遲早燒到你果度

起一起佢底又唔係咁咩既 都有可能比人login左ac

唔理係咪有鬼 唔理係咪個女仔比黑警惡意推跌在先

你有良知就唔會講呢番說話啦

不分化 不割席

要退出收聲咪得
洗撚出黎攞彩

on 9 發現

《香港機場說明書》全部同我入黎！

如果你話接受唔到打平民OK，如果你話接受唔到打被制服既人OK，今日都仲接受唔到反抗打黑警，我忍，但你818同我出來，呢個就係你唔想有暴力既機會